劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒

知道泵水幫補虧損終於失晒望

10/10

留名

自問靠父幹

二萬項罪狀
自問靠父幹

More

盈盈樂樂 出年死於饑荒

畫地自限是近況
似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀
自問靠父幹

cls

好撚癲

留名等全首

誰人要觀光
仆街仔董事
睇吓蘭桂坊

又係樓主
吊你咁撚勁

安安捉返餐廳速遞
皆因老闆都烚戇

Lm

留個名

笑左

Lm cls

有聲

樓主有料

真係要推

有料 直播

有料

lm

LM

邊個有羅文個唱腔，快啲準備吓

好耐無見過咁高質

主內弟兄手下留情

此帖必火

呢句好撚癲, Foodpanda

希望鳴偉條柒頭見到，自己收收皮你真係好柒啊

推

身處香港之中 不識快樂

靠哂老豆不必乞食 後世就由班細忙
是是旦旦 做個主席 揸住GoldKey前望

大劉個仔管理確係唔掂

有聲post留名

留名等上報

上熱門

笑死，有聲樓主係咪全職填詞人嚟

屌你老母

Cls lm

甘比個女liked

留名推到有人唱

樓豬好波

見到標題已經笑到仆街

流明

完美，想唱

笑到仆街

全場死清光
敢誇於高山
科水亂咁幫

其他各位繼續

睇topic已經笑左出黎

CLS LM

留名等聽歌

唱咗出嚟

勁撚到

高質

留名煒

整合版呢

大家好

屌你老味自動腦補咗羅文把聲唱出嚟勁撚神奇

見到OP就知有高質詞

好有氣勢

全場死清光
敢誇於高山
科水亂咁幫

少咗一班老北契弟
等於苦海中細浪

一早都估到呢啲二世祖唔會攪得掂㗎啦

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

無人理安安

聽到嘉欣祝福一聲新的希望

留定名先

登山要等等 收費任佢劏

send 比杜汶澤

留明等人唱

滿分

火你老母

高質留名

笑撚到肚痛

笑死

好高質

strong post lm

CLS
笑到停唔到

經商虧損科水好弊

痴撚線

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 仆街仔董事 睇吓蘭桂坊

安安捉返餐廳速遞 皆因老闆都烚戇
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

希望個傻閪睇到 自己唱埋一份

其實由高登到依家都係用啲咁舊嘅歌改詞 開始覺得真係太老套

連登勁揪

閒人入內 外面免費 睇嘢逐樣來磅

LM, CLS

劉鳴煒氣魄更壯 明年六月 鯊魚都死清光

錦鋰有咩高見

椒絲生炒威威司令 海狗苦瓜翻細鍋

SEED?

樓主真心勁

原曲係乜

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 仆街仔董事 睇吓蘭桂坊

安安捉返餐廳速遞 皆因老闆都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

吓？

咁用鳩拍豪嗰d夠唔夠新呀 屌你老母

我覺得要拎去海洋公園門口播
順手拍埋個mv

羅文 前程錦繡

push

推

Push

試下無粗口版

有無聲音導航?

郭富城 弱

繼續囉唔阻大家 我只係講下自己聽咗咁多年二次嘅感受 影響唔到大家創作

⁦盂蘭節氣魄更壯
盂蘭勝會心中不必驚慌

李克勤-紅日

收檔啦

而家邊有歌手夠中氣唱

笑死 過多廿年同依家嘅廢老無分別
分分鐘你地屌緊我嘅人仲後生過我
但接受唔到新事物

唔啱音喎

我係呢到見過有人改迴光物語 夠新未
少人留意咁解

推到有人唱

LM等笑

你知唔知自己係度up 乜撚野

我無針對你 我講大方向 二次創作主要都係用勁舊嘅歌 我都唔明點解會咁

見證新潮歌

新歌啲人唔熟就問乜黎，然後成個Post就係咁loop呢句
呢啲經典金曲你一望就知係邊首

勁

無粗口版:
誰人要觀光 收錢去玩樂 都怕路遠荒

會唔會好D

你唉吔Aunty,即係你老豆玩過個條女李嘉欣話：劉鳴煒，我真係恭喜你呀！

敦宙域嘅粥

知道基金通通批不怕無希望
亂fing亂用又亂檔

花生仔董事 激死佛地魔

我明白 但始終經典就係經典
一開口就個個識嘅歌 始終回響會大啲
冇人想自己辛辛苦苦改完一首野之後冇人睇冇人理

改歌台有好多巴打有能力 有新嘗試但係都係得小貓三四隻睇

屌，有聲

呢句最好笑

樓主

劉鳴煒氣魄更壯 逢年過節 新鈔都花不光
飛少幾趟東京供樓都有望

推等聽

Strong post lm

入黎果陣睇頭果世 心諗 做乜9
睇到盈盈樂樂後面果句就笑左出黎

推到上連登音樂台

Topic 已笑

仆你個街 自己作哂

正爆

想劉嗚煒條廢柴二世祖睇到

留名有人唱

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂出年死於饑荒
安安捉返餐廳速遞 皆因老闆都烚戇
呢兩句對得好靚

我願榮光ocena park

留名偉

老闆換做股東會唔會啱音d

出年死於饑荒

Food panda

晴天林如果睇到可以唱下

呢首歌真係勁百搭

開始好多牧師喺度鳩填

支國饑荒支黨補身屍骨鋪滿地

又宗教台

晒氣
就係因為佢真係個仆街仔先夠到肉

職業兒子

失去海狗海獅海龜威威都捉上岸

推到有全首，有人去海馬公園拍埋MV

原來要接受新事物就唔可以聽舊歌

幾時出道

第二句笑左，駛唔駛落地獄

推到有人唱

仆街仔揸莊

會唔會啱音啲

小小金額等於獎勵
等於打工七個月
廿萬月入 恃我富貴 怎會乏力無望

樓主鬼才

強帖留名

咩歌

有人唱未

疫下官方 ，㩒低你先生，跨下望女方

癲

劉鳴煒，氹你上當；
明明蝕硬，咁都呃到公帑。

推啦 on9仔 記者會都特登用package呢個字 方死人唔知自己係package劉咩
二世祖嚟渣

咩想入黎睇下熊貓 飲杯可樂 都可以有呢package 唔好on9啦好冇 做生意都知 真係吸引到人 先至會有人幫襯 唔係你諗左幾個月 入黎玩yoga 依家再玩下econ 做個pricing arrangement就可以吓嗎？！ 中4學生啱啱學econ就會交張咁嘅功課啫 咁撚大個人 比咁多個月你諗 你都交呢樣野 二世祖 收檔啦

連登仔又贏

押韻

正

佛都有火

見證到新歌

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 仆街仔董事 睇吓蘭桂坊

以往風光如風消逝 海洋公園不再快樂
渾渾噩噩 拖拖拉拉 翻生是無望

希冀泵水幫補虧損終於失晒望 係咪岩grammar d

利申：教友

咩教會

推比音樂台睇

好簡單姐原曲夠入腦
如果搵到近期嘅歌易上口又易入腦相信改歌兼引起共鳴並唔難

有冇興趣跟我返聖安德烈堂一齊受洗

火你老母閪

字字鏗鏘

Lm 睇成首

推到有巴打唱

劉德華都唔識羅文嘅內腔滑音

好笑

改得幾好

Strong post leave name

Lm 笑撚死

係咪未有歌名呢

Pish

長子身份不知所謂 周街裝修亂咁撞

再 pish

安安

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
海豹海狗海獅見到終於失晒望

咁都賣到廣告
cls

google is watching you

劉鳴煒氣魄更壯 明年六月 鯊魚都死清光
失去海狗海獅海龜威威都捉上岸
出軌飛車冇越礦 搞Halloween 要讚美黨
翻天飛鷹都逐件拆煉鋼
仲話要收起 珍寶海鮮舫
輸到入哂廠

強帖劉鳴

No food panda

神post 即將誕生

屌留個大名先

好高質
但留意返 劉鳴煒條撚樣係唔認自己靠父幹架

高登女兒

安安捉返餐廳速遞

鑾雄盼 氣魄更壯 前人積蓄 一朝給畜生輸光

捉返餐廳速遞笑到氣咳

屌，可以做第二段

死笑我

好波

高汁留名

pussh

Cls

活嘅海狗比唔比死嘅海獅強？

Seed定老母

lm等全曲

佳佳鴨寮sell鐵鑊

CLS

快啲更新

樓主pin this

Sorry 撳錯咗負評

lm cls

第一段好撚正呀

標題笑咗
留名唱全首

試吓叫星矢首歌冇仆街仔
會冇咗靈魂

勁呀加埋啲震音

屌 好撚正

跟住唱

留名等有mv

有無人唱?

好癲

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水點都執笠終於失望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 比錢去玩樂 都怕路遠荒

安安捉返餐廳速遞 皆因老細都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

劉鳴煒氣魄更壯 明年六月 鯊魚都死清光
知道公園點都執笠終於失望
日日玩樂是近況 每晚要說要讚美黨
公園燒清光 逐件拆煉鋼
無人要觀光 搵鬼去入座 輸到入哂廠

跟住唱左

正呀

蛋帖留名

強貼留名

岩岩睇完「用了whatsapp三千天」個改詞
跟住見到呢個po，發現原來又係樓主你
會唔會太勁

笑撚死咩

唔啱音喎大佬

罪狀二萬項
好似順口過
二萬項罪狀 啲啲

推this

改歌師

👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽傑作

Strong post LM

陸上地下吃悶了 海狗海獅燜燉放湯

日日夜夜練 學盡技藝癢

佢話要表演 生吞海狗鞭 手切猴腦袋

唱歌師

屌你個post有聲

一句成名

好撚勁

佢原曲就係repeat上面幾句
你想點

作多段

樓主勁到，你仲有幾多貨

仲有首講限電令 凍死幾件先出

出埋佢，想聽

好勁

呢首要用咸歌王奧特加個tone唱先好聽

等睇 MV

海水公園等於擔泥 等於倒錢翻細浪
你無智慧 恃住二世 扑街咪兩頭望

pish

高汁

癡線

高汁高汁

籮記試咪

留個名等有人唱

留名等MV

推呀正，年第二段

痴撚線
咁高質
終於唔係教會出品

連登夕爺

幫樓主整合歌詞紅字洗唔洗再改？

原曲：前程錦繡
改詞：架夜、殺出個黎明

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水點都執笠終於失望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 比錢去玩樂 都怕路遠荒

劉鳴煒氣魄更壯 明年六月 鯊魚都死清光
知道公園點都執笠終於失望
日日玩樂是近況 每晚要說要讚美黨
公園燒清光 逐件拆煉鋼
無人要觀光 搵鬼去入座 輸到入哂廠

安安捉返餐廳速遞 皆因老細都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水點都執笠終於失望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 比錢去玩樂 都怕路遠荒

安安捉返餐廳速遞 皆因老細都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

安安捉返餐廳速遞 皆因老細都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

罪狀萬二項

等全首MV

等mv

皆因波屎都恰戇？

劉鳴煒等全首

等MV

劉鳴煒氣魄更壯
呢句應該要改好一點, 最好對番死於饑荒... 但我諗唔到....

管理蘭桂芳

鳴偉爸爸 比佢激到回澳門

劉鳴煒建設冇個 ...

劉嗚煒 最怪答案 盈盈樂樂 出年死於饑荒

推到羅文上返黎唱

留名等有人唱

都挖多廿幾億

劉嗚煒 要去送葬?

劉嗚煒 佢去送葬 盈盈樂樂 出年死於饑荒

劉鳴煒 送去殯葬

個post 有聲

有巴打唱未

劉嗚煒 會去送葬 盈盈樂樂 出年死於饑荒

而家好驚佢拆埋太白海鮮魴
條死二世祖

前程錦繡

屌 笑到噴飯

痴撚線 笑到收唔到聲

劉嗚煒 無去挖礦 盈盈樂樂 出年死於饑荒
劉嗚煒 食海鮮舫 盈盈樂樂 出年死於饑荒

註: 無神論者.

第二句絕對唔啱音

OP pin呢個

我知, 我詞窮.... 好日都唔寫句中文....

支那01抄post未

CLS, 笑死我

劉嗚煒 設法對抗 盈盈樂樂 出年死於饑荒

笑到瞓唔著😂

Cls笑到仆街

伯母你好

劉嗚煒 設法對抗 盈盈樂樂 出年死於饑荒
可惜泵水幫補虧損終失希望

劉嗚煒有嘆無幹

劉嗚煒無晒拍擋

劉鳴煒，富貴少壯

劉鳴煒，闊少氣壯

教會弟兄好波

劉鳴煒 快要冧檔

劉鳴煒，佢有父幹，

仆街好似唔係粗口 關性事先叫粗口

劉鳴煒吃喝玩樂 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水點都執笠終於失望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 比錢去玩樂 都怕路遠荒

安安兼職餐廳速遞 好d

100fun

係唔係CLS

安安兼職餐廳速遞 佳佳台灣殺左人笑l咗

劉鳴煒再次冧檔

邊L個負皮啊

依句掂

用咩歌唔老套又人人都識?

點解你班友仔平時一睇就知咩歌

係咪要香港 乜都搞outsource 等佢嚟拆廠

安安兼職餐廳速遞 佳佳喺狗屋遠望

Gchi

老闆真係唔啱音，上面有人提過波士好啲

安安兼職餐廳速遞 佳佳數點呃細路

劉鳴煒去到__

劉鳴煒去到法國
第一句

呢句暫時最好.

呢句都正

沉船裡 放棄振作 沉船落下 資金即刻花光
等到開會claim錢即批不需出汗
日蝕夜蝕蝕盡佢 哪怕廢到你我發慌
做事樣樣柒 仲話有實幹
謀殺香港 啲咁嘅笨柒 堆滿亂葬崗

全部字要改曬

直頭點哂題啦

劉鳴煒再次冧檔 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
畫地自限是近況 似有創意卻欠眼光
萬二項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 仆街仔董事 睇吓蘭桂坊

安安兼職餐廳速遞 佳佳數點呃細項
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

又黎了

岩岩錄左半首玩下

主撚鳩 主撚鳩 鵝痣主撚鳩

請把握連登仲可以口沒遮攔既時光

原本好好笑
聽完好傷感, 無能的人坐係有權的位置....

誰人要觀光 搞乜撚餐廳 睇吓蘭桂坊

會唔會好啲

香港代表
都係呀舜勁啲，識一路跳一路扭

好似好啲

好文采

巴打你唱嗰首野味天王好精彩
一條友分飾幾角

more

講唔識 係咪會比人屌

頂，我係咁跟住唱劉鳴煒

重點係要人人都識
就算唔熟都點都聽過
近10年真係冇乜歌人所共知

支持

劉鳴煒真係垃圾黎

巴打把聲好正

詞同唱都好好

高手

南朗山下

原曲係前程錦繡唔係獅子山下wor

安安捉番入餐廳速遞
呢句笑撚死

劉嗚煒氣魄更壯 劉鳴煒 出年死於饑荒

cls 笑到仆街

好痴線

CLS笑到停唔到

黃竹杭有驚喜
鳴煒自然有罪
我哋大家 在Ocean Park下相遇上
請你哋將這契弟開除

多謝巴打
笑到斷咗氣

勁快手

ching唔好再嘥時間

「安安捉返餐廳速遞」呢句真係好撚好笑

哇屌啱啱聽完隔離個首改歌啲唱功
比呢度一開聲個高質素嚇親

籮記腔

屌又要打j了

好正聽左幾次一聽到盈盈樂樂就笑左出聲

Agger

笑到標眼水
多得劉鳴煒唔安份做二世祖要死出嚟獻世先有今日呢首金曲

樓卜土

高質 個唱腔錦上添花

好想聽哂全首，真係好撚正

好撚正 高汁巴

正啊 可以放第二段開頭度

聽到foodpanda大笑咗
好正

我屌 好撚高汁

CLS
眼瞓都笑返醒

Code ?

好鍾意巴打d粵劇腔

高質到

巴打既羅記腔好L 正，幾時同之前作品出返合集

聽完心噏
個童年回憶搞成咁

盲反撚 你有能力嘅咪改首新歌睇下

？？？

推，成個post都有聲

畜生一朝輸清光

舊歌有咩問題
點解要比新舊之分限制住自己創意
限到咁死不如你搞返原創啦

屌 要推

巴打唱得好出色

啲詞勁到

70年代編曲

dllm, 搭緊車聽笑到仆街，特登開埋野味天王睇，笑到唔敢畀人知睇緊乜

強帖留名加推

屌...

安安捉番餐廳速遞

呢啲改歌詞唔知仲可以玩多幾多年呢

番號呢？

唱腔一流
好有羅文既感覺

好耐無試過笑到咁癲

你老味有聲post

係，二次創作通常受原作人氣限制

有啲掛住羅文

驃叔有講過德薄位尊 3:25開始

no push no duck

好撚正

多謝眨下眼又一年

其實佢劉生一個月袋海洋公園幾錢？

樓主幾時出道

strong post LM

出埋名唱，得唔得架?

好有才華

神po
LM

發現樓主已經連續第三個高質改歌post

呢個高汁

個tone好正

自問食力靠父幹

北佬
順D

巴打好快手個腔唱得勁正
推到劉生聽到

呢首真係好啱唱K
皆因老細都烚戇 唱得特別用力

勁到

推到有全首

盈盈係熊貓定係佢食過嘅女？

好犀利

咪柒啦

野味天王笑死，簡直鬼才

笑到仆街，唱得勁好

盈盈樂樂→出年死於饑荒
安安→捉返餐廳速遞
佳佳→死咗都遠望

羅文返生

重未有seed?

seed 呢你老母

Seed 呢

小啲出trip等於激勵 等於可買樓上岸

好耐冇試過笑咁耐

「安安捉返餐廳速遞」
尋晚笑到依家都仲笑緊

有名未 講緊條女

勁，啱晒音

願榮光歸香港

仲要岩音，唔係返教會

由舊年開始已經好鍾意聽巴打你唱歌

諗極都諗唔明
點解冇公司搵連登仔出碟
肯定大賣拎新人獎
明明唱得好聽過姜濤
No offence

好撚高汁 即刻諗起隔離嗰個難聽到

咁誇張？隔離係邊個

又扮得幾似羅文

jml

diu 有聲

樓主同隔離POST合作出隻敗家仔專輯啦

去少兩次日本咪唔洗饑荒囉

巴打把聲唱經典歌好正
之前donki相戀意中人都係你唱

係正是小弟

原來野味天王都係巴打唱

係 都係細佬

野味天王笑到gapgap聲

Star-399 最尾個段

又係樓主！高質改歌！

可唔可以作埋落去
就黎夠歌出隻專輯唱個打靶仔

真，好啱feel

咁就收嗲啦屌，阻撚住大家創作力量同幻想

Thx 返去打個靚丁

連登林夕

好好聽

一年後聽返都係咁正

樓主真名係咪姓黃 叫y文

巴打你好撚勁!

邊撚個俾負評， 出黎啦

改歌巴打功不可沒

但冇你咁高質唱功都delivery唔到比大家

兩位人兄搵日食飯再創作下啦

挑機！懵盛盛，搞下氣氛

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒
知道泵水幫補虧損終於失晒望
畫地自限是近況 似有創意卻欠(缺)眼光
二萬項罪狀 自問靠父幹
誰人要觀光 (搞乜撚餐廳) 睇吓蘭桂坊

劉鳴煒(再次冧檔) 明年六月 鯊魚都死清光
知道公園點都執笠終於失望
日日玩樂是近況 每晚要說要讚美黨
公園燒清光 逐件拆煉鋼
誰人要觀光 搵鬼去入座 輸到入晒廠

安安捉返餐廳速遞 皆因老闆都烚戇
渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

執靚返少少，希望有Mv睇

要捉番緊d beat, 同埋有幾句個音唔到

新年可以聽

好撚難聽

皆因波士都烚戇.

將 "勁舊既歌"
換個角度 諗成 "勁經典既金曲"
包你即係明白晒

改編經典金曲一睇字就識跟住唱
改編新既歌做唔到呢個效果

呢個唔係貴古賤今既問題

多謝師兄意見，我自己都對佐好耐都好似對唔到完全一致，唱既時候係無問題，但出到黎我把聲慢過音樂，唔知係我個咪有問題，定係個軟件有問題，我唔識搞.

如果整《Package Lau敗家仔大碟》記得加呢段落去

靚聲 但真係完全唔岩baet

希望正式MV入面
蘭桂坊個下
配張蘭桂坊熱鬧既畫面

笑撚死

盈盈樂樂 冇錢養 .送返去大陸.......

德薄位尊

痴線 譜都出埋係咩料

可以做教科書

有譜

屌你，譜都有埋正L到仆街

誰戈要觀光？ 哈佬喂點搞？ 睇下蘭桂坊

推呢個。

明年六月 差佬都死清光

笑撚到我

安安捉返餐廳速遞 個段其實應該唱兩次 太短

好L正

有聲post

劉鳴

劉公子對歌詞似乎唔係咁滿意喎

客觀嚟講
呢到起碼有5000幾人覺得盈盈樂樂出年會餓撚死

客觀黎講你條廢柴二世祖係咩都做唔到

hit到主角回應

回應咗

唔錯，幫手推依個